做個真的老散 人終歸總要蟹一次 (非原創)

熊和牛努力嘗試 人若有錢應該不怕遲
侵侵在我未為意 造市靠把口事
做個真的老散 承擔起靶痛跟失意
買入要我願意 全力幹要幹的事
誰用大師敵意扮誠意 行動鳩噏算錯了不必多砌詞
迷人短炒這份情意 誰沒有傷心打靶往事
做個真的老散 人終歸總要蟹一次
無謂要我說道理 豪傑也許本瘋子cut loss真係好撚慘

同做個爛賭蟹民
共到魚缸炒一次
強調靠借margin篤手指炒莊家股仔
供股也不再猶豫
叫晒親戚當人頭幫搭棚
全權委託戶口賬戶幫莊家打樁
集資有特殊意義 (財技有特殊意義)
能繞過監管機構 (批股有大意義)
能演變股權分布 (向下炒讓你中伏)
求快d貨源歸邊!!!

Source: